你地用開邊隻牌子洗臉奶洗臉

自製

自家牌

豆乳幾正

清水

It's skin 果隻幾好用

見到街上堆男仔
成臉暗瘡 有時係狂r塊臉 就驚
唔做下保養 好易老

平靚正

酵素洗面粉

女朋友

[dragonboatfingj]